金鐘咁多個商場都未試過 引入黑警捉人 反觀新地既商場

我屌你老母

唔畀人走

點解唔去西環夢遊

1723 已証實
新城市廣場有大約十個CID到控制室睇cam 一期UB層控制室

畀埋cctv

Push

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：日期：2019年7 月15日 (星期一)起步時間：晚上六點半起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

金鐘 多領事館呀！

人多6 7點嗰時散未必有事
越夜散越危險
義士要小心